27吋上4K睇唔睇到分別,同2K比明唔明顯。

利申對眼離個MON 60CM左右,是關部機有時都做下文書野,所以你當正常咁上下連登做下文書野果種距離。
張檯好耐前買落最盡都放到32 INCH但會好撚逼,兩面喇叭要谷住放係MON後面。我其實PREFER 27吋但驚睇唔到4K同2K分別。而家煩緊點搞好,換檯的話成間ROOM LAYOUT要搞過太大工程。
做過RESEARCH我見網上話關對眼同MON距離事。我就咁離60CM左近,而家有以下幾個OPTIONS:
1. 27吋 2K 144 NT
2. 27吋 4K 60 IPS
3. 32吋 4K 60 , 但兩面喇叭要谷住放係MON後面但埋左右完全冇晒位。預做文書野睇得辛苦。(唔太PREFER)
大家點睇。有冇用家實測就咁肉眼睇得出27吋4K同32吋4K分別。順便問埋型號入咩好

發錯台大家唔好回

27吋 60cm咁近

巴打係咪博拎白卡 視障

想問下 1980x1080同2k有咩分別
我用緊31.5吋va曲面69ppi 165hz
msi optix ag32c

27吋真係無謂4K